陶輝仆街啦 引到班示威者出彌敦道

好地地比人集會唔好

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

［開心大發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，唔到示威者決定

全文連行動策略在此：

人地突登引戰再捉人,集會邊有藉口大量捉

佢會有咩事， 黑警係咪都會屈非法集結之後開拖

彌敦道有狗啦

無不反咪即係非法集會 , 點會唔拉得

根本每次班黑警出黎都係令件事更大穫

無一次係成功驅散

好懷疑佢地既目的就係想示威繼續

咁先顯得佢地對政府黎講係重要

呢條真係正畜牲

引就出? 幾時先有思想

如果真係無晒遊行 , 黑警驚被落鑊

岩岩陶輝成半個鐘無上頭盔 安然無恙

袁世凱當年都係咁逼清帝遜位

你公司個廢人上司久不久都要搞d屎忽改革先顯得佢有地位丶價值